cover音色可以點練 我把聲好特別

特別on9
有人話過我只可以唱兒歌
點先可以有靚音色

我一唱高音把聲就會好尖，唔知點解決，去唱k就一定會爆咪拉尾音就真係我個人中意only，如果聽落太低B，我都係改改佢算換氣嗰度，我真係要練練佢，我會自動斷句有機係我尾音拖太耐，唔夠氣，我都唔知

真係好似小朋友唱歌

你把聲 cover The Pancakes 應該無L敵

真心咩

我會練下再錄多次睇下有無好啲

我以前都雞仔聲，唱唱下就變左行斯文路線

可能把聲刷左

試下cover佢

都好，擺脫到雞仔聲就好

其實係咪唔岩key

你把聲少似薛凱琪

咁我再練下尾音先，成日都控制唔到自己

我聽唔出自己有無唔啱key，點解你會咁覺得嘅

感覺你有d位flat咗...你聽下原曲同自己既分別

咁大鑊

大概邊度

有興趣學唱歌可以Tg傾下

音樂太大聲.....

我本身把聲都好難聽 但練音色練咗個零月 都有啲效果 可以俾啲意見你
你把聲會咁應該係發聲位置太靠前 想把聲變得厚啲嘅話 可以試下拱起口腔中後部 將共鳴主要放喺嗰度（類似打喊露嘅狀態）
就咁講好難解釋得好 希望你領悟到
我都努力練緊好聽嘅音色